我好唔中意你唔尊重愛情

你可以唔中意我 我接受
想自由自在 我都係
渴望得到愛同關懷 我了解

但你可唔可以一心一意
唔好呢頭分手 轉頭下個
到底你係冇中意上個定下個
抑或你愛既只係自己

分開唔係最大既傷口
而係你唔幸福 我無能為力
好希望你幸福快樂
因為你幸福 我先可以徹底痊癒
好怕佢地冇好好愛惜你

Ok

學好啲中文

55

唔可以

笑4啊囡咩

真既？